費托轉會鳥棲沙岩！！

睇黎要去返轉日本

隊波個名叫你妻生癌咁唔老黎

著藍色唔識入波了